[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(18) - 紅妖online

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

求公會收

流名

留名

紅妖都比我打到不要不要

lm

第5團仲有位？

你未撞到d勁既紅妖

LM

比我先手就得

幣瑪撚唔知副技放sub位會唔會有效

好似話得

得返最後30枝水

得就必換

其實而家根本係鬥出必

真係玩加減必鬥快

打pve都好有用睇黎

想問 72-1點過

幣高出到必贏一半

出先過對面

陣?

紅妖有咩勁？

留名
想快啲出新角

100石拎曬去買時裝 開心

次次見到對面有藍高 就輸左一半,

利申 幣高 紅妖 藍金

又有人問

幾個鐘問一次

更新

建議置頂加點過72&紅妖有咩勁

係咪買頭同武高cp值啲

其實你點都要塞夠5件

湯巴置頂

紅妖 個bug幾時fix到

想打埋上金4 拎多幾粒石

7月11

岩岩打左場金5 既pvp (角色一樣) 戰到最後 被電腦係咁扣血

我上巴哈睇話裝備要一件ssr就夠其他全r??

原來紅妖上左S喎依家

左邊ssr 右邊r/uc/c

巴打們俾下意見藍威寶打魔神用咩裝最好？
攻防/暴擊暴傷/3暴傷？

岩岩打pvp條友一見我用紅妖 就打左句日文 修正してます 就投降走左

通用設置黎？
輸出同坦會唔會有分別

應該點過72

講緊覺醒幾星以上
未覺醒唔好放

有紅妖每次都要三打四

未覺醒

你高佢成陪都咁苦戰...紅妖萬歲

一開始整C裝先...右邊...大概40萬留下就OK
咩組合都係左SSR右C/UC/R, 無分別

冇紅妖唔洗打pvp
利申：冇

FIX返個BUG應該就無大問題...雖然紅妖重係有D克住幣班

540637060

想超進 ADD 巴打們打魔神

唔該哂巴打！

請問應該先進紅妖定係藍高?藍高主要有咩用?

想問下72尾二關
我用綠團王女同紅班 但佢成日封左補血 可以點打

諗緊升唔升隻神速好
依加個陣用緊紅豬 威壓 藍金 綠團
主要紅豬做打手

卡左71關 想搵啲突破

好想抽紅妖, 又好想買時裝...

btw, 係咪5團都爆埋?

唔好 神速而家上唔到場

PVP 上級應該有諗頭

有冇幣高呀 幫王女升淨化 盡量控住佢有必殺但出唔到 佢冇必殺兩回合全體攻兩下仲難打 磨個10分鐘搞掂

有無騎士團有位收我
終於打贏最後一關
一直強逼症要金反
原來每round用2星反仲高傷

++
ID:湯丸

即係王女紅班幣高？

湯丸巴 好勤力

唔係點日日捐齊50粒
仲要未計自己升英要用嘅數

你日日捐齊咁癲 我懶得打

冇

神速貧血低戰
又唔似火妖有戰技補返

仲要綠屬

係呀 打左十幾次發現幣高要留大 班冇得封先到佢出 我無課全60全3覺醒都磨得贏

日日捐齊

想問51話點過

痴線

升爆紅妖無關卡

我跟會規盡捐咋

我太多人要升唔夠角

邀多啲我打

我boss戰每日打場解任就冇理

仲有無公會收人

日日打足6場

要睇12345會有無位，如果無就應該爆晒，要搵巴打開6

過左72 , 有冇團收留

我都係

你地兩個邊個想做副團長

高巴
我廢薯唔好搞

有咩用

感謝

有位巴打俾我對戰到，唔好意思我要玩幾場

72話 迷之洞窟卡關

72卡關攻略關
麻煩睇晒都仲卡再問

麻煩2345團團長留一留名，想執執個表
最好放埋TG群Link

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

肥豬

乜你都有玩

玩左好耐啦

屌你兩個自私玩都唔搵我

卡左72-3幾日 隻班一無減必就比佢秒

有冇團有位位

剛過72
有冇團收留？

留名等開6

請問灰魔神基本配隊係點

新手一問
下一隻練邊隻好？
同埋同咩裝組合
求教thx

有呀

主線推爆未
你依家個陣已經夠你推爆主線

有肥仔打

未 剛剛過了ur 60 2隻
諗唔到邊隻好練

你換咗魔團長唔練
但練咗你要預計唔係強爆，可能綠團某方面仲好用過佢
超進要刷肥肥EX
瑪琳奶金藍威寶夠打
推爆埋主線就有灰魔神H/EX
綠瘦金強爆，如果唔打EX淨係刷H的話綠團都夠做

又有啦

今日淨係出錢

頭先嗰場我仲以為你彈咗

想問時裝 武器 頭飾 係咪要比鑽石先有？

等開6 團

放浪/進化/pvp有得買

有冇巴打開6 圑？

巴哈week two 翻譯post 刪左 有無人有留底

巴打們 可唔可以比下建議 我依加呢啲英可以點組先更上一層樓 同我依加個陣有冇問題

有無巴打幫打紅ex

513732561

ID湯丸

主線推到邊?

用Google存檔仲可以睇

有無巴打開團6

LIHKG2團有1個位
招收長玩巴打
2團TG group

Btw Sim巴打簽到呀

差啲又出事

無問題，你隻豬咁勁

申左，Hay

第71章卡左

用好友70神速超必秒班

仲有冇團收人

想問e家升藍金/綠瘦金？

冇好友

想問下耳環洗咩屬性好

上攻 中防 下血
通常都係咁

藍金打乜都有用 綠金只係打灰魔有用 暫時

其實開始有啲人都棄咗，等下會有人收

OK THX

大家有無買到Hawk Pass?

有買 送2件沙灘武同SR卷
買最平個個就得 , 但你要解足D任

收左另一位巴打啦
唔好意思呀

綠金你地升到幾多拎去打EX?
打EX大概要幾多戰?

唔緊要，玩住等下次機會

升高血防 用爆傷+爆擊裝

買咗，幾多野送

做送禮勤

有巴打幫打紅ex嗎
513732561

玩到上去 係有小小悶既

on緊

買咗，頭先拎咗張SR~SRR卷中咗幣

抽過十幾次未中過ssr

中過兩次幣
我想要綠瘦金呀

第2week d任好煩

係等超boss睇下有無驚喜，之前叻marble都做到4人協力，超boss俾3個人入場就正

唔洗綠金都打到hard既，ex就要入場

想問下藍金同綠團用咩裝好

綠團係咪血防好啲

好似好正

應唔應開局? 定繼續刷?

巴打買左普通定貴D個款？

貴啲個個，係一下上15級

最抵嗰個就得
貴嗰個ON99加你RANK收貴三倍咪鬼買佢

重刷／淘仔買

刷就紅妖綠團起手啦
再唔係平平哋買個起手帳好過你之後死抽爛抽都抽唔到

渣ga

其實都夠，一路打主線會送角，重有好多石俾你

早開好

做咩

就係買貴3倍以為多啲野

無紅妖王女綠團瘦綠金點開局

波巴你有錢點同

藍班打肥仔，再升紅豬，之後等送既藍金

好似冇綠團都幾難爆機

俾個special唔道咗

基本上綠團主線都有八成需要用到佢

官方誤導可恥
有無得退返錢

真

邊會退咁好

不過算係做得好好今次隻game，冇大迷惑爆服

到底pvp 個排位係點計

30幾40lv 又有
70lv 又有

有ai

有冇團收人5團full

屌啊

少年你還太年輕了

藍威寶用咩裝淨用嚟打魔神用暴擊暴傷？

有啲組未必夠人所以出ai俾你贏

好似用爆傷，技能本身有高爆率

6爆傷？定係攻同暴傷

唔係攻防咩

銀5對面全部70都唔知玩乜春

啲技本身加爆率，玩爆傷有so，要問下其他巴打用乜

攻防應該係拎嚟平時周回
佢本身暴擊率有30% 加戰技係打無珠對手爆擊率3倍就已經差唔多100%
再加埋暴傷裝

終於都抽到王女

4次合體技你哋解咗未

未，諗用隻雞野開2次先

但又要隻雞嘢唔好死

打boss戰ex好易解

仆去打先

解左

打咩關，boss ex成日出第二次已經死晒

自問自答，2村ex有減攻debuff輕鬆搞掂

我都唔記得應該係刷緊boss關個陣解

我計過最近20場有18場後手
已經唔想再打pvp
今日係上級直接投3場解任收工

起碼你仲上到上級
我連上級係咩都唔知

你隊人點都上到既
但真係要花時間打同埋要壓低d戰力博打新手
同埋出左紅妖又難打左
不過而家銀5都79000…係咪有病

銀5見過8字頭
點打

日輸5場保平安

好過直接用鑽買？

放浪有啲都要用石買

咁如果想齊5件時裝 應該點做好？

睇返隻人啲時裝有咩取得方法
有時同一隻人有兩(eg:奶金 綠瘦金 綠團藍團)
咁你升晒兩隻就好難唔齊5件

其實綠妖都幾勁 點解比人話廢

有人話佢廢咩

上個post
話神sup未到佢

有冇人會開6團

x2加速係咪快咗??

次次呢d用王女解

紅豬用黎打肥仔ex一流,岩岩用幣高上buff再紅豬大技打50萬

ssr進化料咁難出

點做到咁多

新手想問下如果要刷裝備係咪先升村好感度再刷？
先升左邊定右邊既裝？

其實佢裝備果啲攻防點計

裝備有寫加攻，但點換都係無變

到底係計最高數值果件or佢加埋晒我全部裝既能力值

係，左邊先

唔該巴打

想請教下酒場哥個要做啲口手倒啤酒冇反應

紅妖改bug後會唔會收哂皮？

哦 原來係重複時裝 武器

諗諗下其實幣琳pvp都唔易發揮
佢個盾就算有2.5 攻擊力都未必頂到紅妖既石化…另外有無人知假如個盾唔爆對面既debuff係咪都擋到？呢樣好關鍵…

俾酒啲客飲？

就算無20%佢個技組都係最top個堆
係無咁超大力je..

呢個版面好複雜....無理過

得左唔該哂巴打

其實想問佢被動係咩 同改左咩...

有冇巴打有強力神速借來過一過關

發覺好多4大天使

咩叫四大天使

外掛公會好似係

成個排行榜都係，咩料

想問下用 幣高 瑪琳 火妖 定幣高轉藍金打pvp好

我會幣高 藍金 火妖

綠團pvp是咪垃圾

想問點先打到上級pvp

集思廣益 幣班幣高藍金 大家會邊隻覺6先

打一般到金

打夠2000分會出上級

有無公會有位

對風佬就有用，其他都係俾打

有冇巴打有70神速借一借

boss戰ex 邊關較易打, 請問咩角色打得輕鬆D可auto ?

unlock咗,落返2000以下,都有得打?

第二最易

高戰咩角都輕鬆

灰EX有冇人
要識打

有冇人可以加我朋友

130807712

毒撚冇朋友

有冇人有霍克week1 同 2 （上下兩行）既翻譯

利申： 新手

銀5連續3場遇到80000鬥級, 新手可以唔使玩PVP

唔該巴打 但有冇week1

想問我第一條村5心了 依家刷3套SSR裝崗戰力？姐係18件.... ？

谷戰力 係咪刷18件出黎 3個角色

左邊ssr，右邊c/uc/r

左邊9件SSR 右邊C裝就得
4攻2防

咁第4隻 sup洗唔洗都谷戰力？
但SSR都算難掉落 得3%

要
跟任打 8場保底1件

開頭大家都係手動過關?

緊係啦

你一開波就想auto

王女係用攻防定血防?
想用綠金 綠團 王女咁打灰魔神
雖然有綠妖但唔想用資源練

d 人痴線架…
我當食鬥級佢都73000
即係最少3個65加覺5…

血防好d， 王女都脆脆地

佢招回血計攻

而家有邊個係已經有2隻覺6以上

招巴打幫打紅ex
513732561

應該唔少人，遠巴，真香

我都4隻一隊覺6

4隻覺6

係防具到加回復%會唔會好d
因為人死左就無輸出

頂 我仲係得一隻可以上到覺6 好失敗

咁點解唔係防具到洗防屬
佢招回血回咁多 好難殺得死
打多D PVP你就明

4隻 特肝

我依家先搞緊第2隻
佢地個肝應該爛哂

一定係刷boss關

我係日日刷，應該刷咗2個星期

你玩到咁 唔怪得話悶

我日日打到6關都出左魔神就算 冇咁多水

飛巴唔追求PVP 所以開始悶

抽返黎個隻ssr高瑟係咪唔洗升？ 反正都要換幣高

佢隊野打PVP贏到悶

PVP同週回有用
幣高AUTO變弱智

真 有時自己冇牌都會升返自己 升空氣

其實想睇升到頂會點，重有超boss可能要求好高

以前玩過啲game有pvp，太在意反而唔好玩同易棄，所以唔追pvp最好

有冇人開6團？

你一日刷幾多支水落boss戰到

我有pvp後手恐懼症…暫時唔想再打

依2日用石刷，30石一日到

之前水30-40支

後手其實鬥快出必會易贏啲

有百幾萬一日到用晒

金主

岩岩清晒主線 等6團

百幾萬一日

我都覺…不過場場後手好無癮

有冇清有強力英借來過71

請教一下呢個任係咩意思？

霍克Hawk PASS翻譯

霍克Hawk PASS翻譯

第一週及第二週

第二週

thanks

刷第一條村？

唔知係咪old news 啱啱發現所有同角色傾計嘅對話 第三個選擇係必定+30

5團有一個位 入左請簽到
申請既巴打講低ID

Tg link:

幾個post前我講過但無人理
應該無人玩愛情度

申左 kayser

加左

5團KKW 簽到唔該

唔係個pass都無人同npc講野

幾時先打完主線
成日行嚟行去

頭先試左得+10

紅肥Hard有無人打

打EX

好,比一比你id我

157719134

湯巴你隻紅猪好勁

就咁入hard到打 有無8場保底一件？

瑪琳3LV冰+打手無得輸

睇任務，打完8場保底一件，但嗰件係咩就睇返任務，個任一定要做完先會隨機再換

可以無限做個隻紅色任？不過我未夠6萬戰力入場

2紅肥ex
1灰魔hard有冇人打

聽日珠裝關係唔係用半體?

id?

510197905

邀左

戰力好虛，你食下10%鬥級就夠

boss關，係

唔見

你load唔到入場？

sor彈左

我得5萬2。 唔知點升..

cap陣睇睇

係唔係升下覺醒先？時裝 武器 頭飾 我都無搞
[img]

進化UR先

見到有人用爆炎，魔團，疊到啲傷

答一題嗰啲必+30
利申 日日傾

吹水專家

無game玩 隻驚夠我玩一日

溝女達人

你岩

Sorry我睇錯咗以為灰H

那有材料...5星材料好難打

又要問人點先可以升高D戰 人地答你UR左先 又要答人無材料
咁你想點

借好友，借路人刷其實唔算太難啦
第一次通關又實送畀你

真係得你先咁好心機答佢地
第一頁有哂網講哂新手應該做D咩 個撚個係到問問問

打咩

睇見依D就覺得麻煩撚辛苦哂湯巴

和氣生財
可能上咗街無時間睇呢
幫得就幫先多新人嘛
BTW睇TG度見你哋個個想放搞到好灰

邊辛苦
香港人依排壓力太大啦
打機輕鬆下

打緊

唔夠打最高級果關就打低一級先，keep住打保底就有材料

唔係話唔幫 但個撚個問D野 一模一樣咁濟 花少少時間追下post睇下都大約知要點玩啦
過72又係 新玩嘅又係
問D野唔係問點組先過到72就係問新玩應該做咩先好
我爬post都見到你覆左好幾次一樣嘅野

除非你課長，唔係一定會明點解佢咁問

重乜個個都想放
因為悶？
我覺得營運要改善下pvp…我都信佢會攪
系統方面呢刻已經算係咁
都無咩好挑剔…特別係佛心換角

關課長咩事
依到個個一開頭都打唔贏最高個關架啦
唔通我地過哂主線日日不停刷緊關就個個都課長咩
咩logic黎

唔緊要啦
最緊要幫手推POST
5團5個TG成個POST少咗好多人

因為佢哋上晒神枱覺得悶

推緊
2團打後個D全部都唔知乜水黎 係post見都未見過

可能啲人唔打pvp就係係咁刷嘢咁樣好易悶
去到後期又差唔多全auto搞掂

淨係搞一隻上6覺都有排 依家先2隻6覺 邊會咁快棄

但個過程都係auto回體再auto
不過升爆一隻都幾滿足嘅

佢講得5星好難打即係佢自己都知唔打唔過最高級果關，咁佢都冇打返前一關而走黎話哪有材料咪即係佢冇諗過打返前一關，咁你話俾佢聽打返前一關咪得，個logic有咁難明咩？

幫下人打肥仔灰魔都幾過癮 又唔洗體

巴打太好人個個問都答 縱壞曬啲人做伸手黨
好心問之前爬下文先 真係搵唔到再問啦

想問下pvp數值同砌隊果到點解唔同
我砌隊隻紅妖5萬血
但pvp顯示得3萬5 點解咁？就算唔計裝都唔係3萬5血。

有無減埋裝個加成

老老實實 只要佢隊野開左戰技再加好友一隻就已經過得到7萬2個關
邊到洗打番5萬幾戰個關咁浪費 如果係唔課嘅話 借3次好友 打每個種類嘅7萬2各1次已經上到一隻上UR啦
佢有藍金綠團瑪琳 有石化又有冰 有幾難打

明啦 睇錯個總數 唔該晒

個logic你講左出黎

pvp有一般唔計裝加成 上級先會計

之後個啲係咪咩人都add

玩左一個月仲覺得好好玩
利申 PVP頭100

唔知去到3團個D會長同入個D都未見過

SSR 50級開倒戰技？你認真？

升裝好難？

我好肯定佢身上SSR裝唔多過5件，SR裝除左做任務就冇升過，你信唔信

係…人又升好pvp又打到top tier
已經無野做
難為我地日日係pvp叫救命
下星期可能金都上唔到

其實本身要返工,呢隻GAME都幾肝,休息時間都響到刷刷刷
有追開POST,不過係少出聲嘅,巴打又唔洗畫晒圈子..

唔通你當初全身R / SR裝升到上3,4,5星？

開服玩到依家都仲好好玩
利申 PVP尾100

依家都係講緊左3SSR右R/C/UC喎
佢依家升左D R/C/UC裝先有咩問題

尾100

有無3會資料

廢薯最憎打AI以外嘅PVP

Sorry
巴打我哋唔係咁嘅意思

準備好狂刷boss戰未

無諗住畫圈子 只係想其他巴打就算新玩都好 自己花少少時間睇下post睇下D攻略 睇唔過眼湯巴咁有心機整個頭版出黎 但個個都唔睇直接問姐
真係畫圈子嘅話 依家5個團都有TG 都唔洗再上黎推post啦

我諗個個巴打都係咁
但啲人問完又問係有啲煩

活動都未刷完

一開頭我都係咁答新手野嘅 只係更新完72話之後 個post十句有九句都係問過唔到72 應該要點組 湯巴直頭貼成幾次巴哈條過72嘅link出黎 但D人都係唔睇直接問話就話要推post姐 唔係幾頁都講同一樣野架嘛

多謝高巴
但3團無咗影

應該加落第一頁，依家好似冇

瘋狂刷boss

可能我被人扑咗所以睇唔到

你成日幫我清肥仔 緊係要幫番你

會再執Template，希望開POST巴絲跟一跟Template唔好跟返上個POST嗰啲舊嘢

我見上幾頁湯巴好似整合左應該諗住等推爆依個先再post

清肥仔先可以瘋狂捐精

我清左日任個D先再刷 到時有再搵你

人少咗又無乜活動好傾好難推POST

好的

屎來母出個陣就會多番人架啦

我多數睇巴哈D攻略都好全面..又圖文解說..我新手時期都多謝湯巴分享組隊..anyway 多謝你地經營個post..

終於換到金支假鳩

50% 覺6係今鋪

依隻驚個巴哈少有地正常BTW 認得巴打你

妖無綠瘦金呀

一齊經營

真
佢自己出嗰隻手機驚垃圾到

點解成日都咁串

換左 好正

巴打我想問呢啲任究竟點解？

紅肥仔ex要人要人

打埋依場出黎 係咪沙嗲

刷boss行動開始

湯巴入左 下場俾你

唔緊要

梳，我見到邀請就入咗無睇post

傻啦

做咩send咁多次

理性跳咗制

你都頂唔順

我都無睇lihkg個啲邀曬

唔緊要 有人入左就得無話邊個係post講先就一定要入

邀左巴打

不過其實放第一頁都係無人會睇

等等我 我打緊灰魔

搞掂叫我

入左

斷左

其實紅妖如果修正左個bug 各位認為仲投唔投資得過？

有無大佬可以ADD我好友 257564860, 日日玩但無入TG 未爆到主線

依家個bug係變左44% 唔計藍金個戰技 fix完之後佢自己都仲有20% 再加藍金個8%
當你有一萬攻 24%左 都有12400
其實唔會變到好廢

想問打EX有無人CARRY 有紅妖+金

手快㩒錯左

一陣加你 id 228

勁多石化卡

我都係成手卡住

咁練住當紅打手先。無幣換團長

紅妖藍金幣高打快好多

紅妖應該>幣團

我依家都用佢多用佢打關快好多

紅妖定紅豬快

一定係豬仔快 紅妖係貪佢有多個人有石化 唔洗驚黑起上黎隻藍金淨係比回血卡唔出石化

肥仔ex已邀

我靠佢過72話

勁

無限up

唔該巴打
想問你地初期整ssr + c裝 件裝去到幾覺停手先 有無話3星夠用住 整好4隻人仔既裝先

無限粟米湯

一開頭盡量升到4隻人夠萬6戰開戰技先 開左戰技就易玩好多
初期睇你有幾勤力刷裝解石 覺到2,3星洗埋副屬其實都夠

未有風佬值唔值得換

PVP同週回都值
利申：未升

風佬加幣班打周回唔差 pvp都有人用 滿技必殺可以秒對面3隻

灰魔hard有無人打?

滿技必殺

PVP試過比對面一下收皮 就咁出招都打4千幾5千

刷角色禮物真係勁難刷

拎20幣嚟玩下先

諗住解Hawk任，送禮物比地圖橙色Icon 個d禮物

3團大部份係都係開團個時係POST到留名申請既
有小部份係fd搭fd啦

齊了齊了

入公會條件：需主線推到72話
加入公會後請即簽到
非團員請勿亂入群組，多謝合作

目前公會列表

LIHKG 暫滿

LIHKG2 暫滿

LIHKG3 暫滿

LIHKG4 暫滿

LIHKG5 暫滿

LIHKG6 待開

嗰啲平時我有清開流浪商人所以好快解晒

全部冇AC架 路人黎

唔係掛

少年，你太年輕了。

你哋會用石抽角定買晒時裝先
放浪成日都要30石
咁同去商城買有咩分別

想問下湯巴隻豬女係邊隻，諗住主力升佢配泳裝

點解d人隻瑪琳咁大力 係用攻防裝？

SR紅豬

放浪有啲用錢就買到
我自己未齊英所以會揀抽咗先
同埋啲活動任有啲要用銀幣，遲下可能要用金幣，所以抽定啲拎等活動用都無壞
不過睇個人啦，你如果真係對隻角有愛又點會在意嗰幾十石

次次要180石先一隻
諗緊買六件時裝會唔會開心啲

差d升錯第2隻 一模一樣屌

睇技，綠豬AOE嚟
紅豬就無視防，超必加爆大大力

都係嘅

屌我終於救返伊麗莎白返嚟可以入團了

卡左一次之後無理過
btw有無團有位

你做6團團長咪有位

開到6團仲有無人入

我入

唔夠30個不如等舊團有位好過
一團30人，依家5個團即係成150人，有無咁多人玩呀

Hay巴我入場你就走

我都係咁諗到時唔夠人咪尷尬
錢箱都無

我睇下大家反應
入嘅留名先

巴打仲未瞓

邊有咁早

湯巴邀左你

打緊EX肥，唔介意等一等我

仆街原來要入埋公會先有得升70

記得巴打有唱歌定記錯

最勁可以肝幾多隻驚

唱歌嗰個叫花生湯丸
依家肝緊5隻

差啲出事
成日唔記鬼得石化咗唔冰得

屌
Cls 七大 成日回滿體
根本停唔到唔肝

七大依家幾乎24小時要開住

點睇個慳電mode

見到都笑左下

電腦用模擬器玩好似慳電唔到

柒到喊

用電腦咁好
掛機一流講真
全自動

電腦長期24掛5隻手機驚

一定好勁

淨係玩緊七大罪一隻 都算頂得順

廢老0課用命換資源
依隻算係第一隻課金驚

我都想淨係玩一隻

但值咩

湯巴用緊邊個模擬器? 我用NOX好似唔係好順..

廢老咩都無，時間最多

MOMO順到一個點

開心SHARE

刷裝有冇廿套

屌 石化回唔到血
姐係要靠金先回到

無刷裝

可以安心升綠團

琴晚早瞓係精神既

又可以再刷

我都係求其入日本人會拎住獎勵先 等緊位

新手頭先做完教學
呢隻請問係唔係開得？
之後瘋狂清主線儲石

可唔可以早啲修正紅妖bug 對面先手完全冇得打

唔該晒 EgoLam 有共識 打得好快 平時同日本仔打 超耐

先手既話唔係完全冇得打既
後手就等比人老強

銀5 d人場場都 8萬9萬幾戰 痴線

有冇人打紅魔最難

Push

咁高攻

咩bug

老老實實修改完都唔見得廢得去邊
仲有28%喎

個重點應該係而家是但兩招1星都差唔多秒一隻
PVP無哂平衡
55%同28%既分別

都岩既 的確係無左平衡
修改之後唔可以秒人 都叫做好打少少

3圍加多3成 其實係幾屈
重要D技一係扣必殺 一係石化

金卡打廿萬
唔通係頂攻裝綠團

一鋪清袋....2次保底都係中肥金

正 有彩幣

開到我都入 不過仲卡緊71關

好想要綠金

綠金勁？ 有隻冇升過

用黎打灰魔神有用~

紅肥仔ex要人

【心得】你，覺醒石不夠嗎？覺醒石小技巧
巴哈呢個post好實用~ 分享俾唔知既巴打

好肝 好肝 一日玩勁耐
應該要出5倍加速

下隻超進幣高定65 隻綠團好

刷到5星生命/魔神杯就黎20個

一日5粒鐘都唔夠

係咪二村最好刷？

冇留意 我條條村都刷 因為要刷埋覺醒材料

刷咩關可以咁多

我auto刷後面啲村唔穩

5,6村 平均5場會死1場

條條村都刷

我想問村住係咪做唔完
做到五星都有

做曬藍色有30石 紅色做唔完

難怪啦！不過紅色會送ssr裝
係咪都抵做

點都保低有一件囉 但就未必係你想要嘅

下一隻65升邊隻好 升綠團？但又好似唔夠輸出 定升藍威

明白
慢到hihi
幾時開3倍

巴打個陣好正 好想要啲英 點解我抽到彩虹幣既時候已經完左幣班幣高

岩岩課左個成長包 30抽等一隻彩

狂出upgrade

幣高先

幾多個覺6

0

唔好扮喎

過左主線未？未過就升綠團上65先 過左就幣高

現時過左主線.升邊隻上65比較好？
各位巴打個升級次序分別係點

而家刷boss 戰其實係咪打第一條村boss最快?

肥魔神ex 至少幾多戰力先過到?

想請問下綠團應該配咩裝 隻野比我打左入冷宮 好似得招反擊有用咁

攻防/血防

無話要幾多戰力
但藍金起碼要54xx攻/你有瑪林

鋪鋪都咁多upgrade嘅屌

過左啦，但諗緊升唔升 藍威做65，因為魔團太脆皮....

你諗住用藍威淨打肥仔定點先

佢全反計血量，主要都係玩佢全反，所以我會用血防

保底求集氣 想抽到馬林紅妖

Thx

Pvp都得，但出灰魔 都帶綠團

自己鍾意姐 無咩所謂 都係得依兩個揀

血關刷緊5星友好度 刷埋應該有一套血裝

PVP依家無咩見人用佢我依家打肥仔都唔用佢添我都係60左佢就算無65
綠團我自己覺得萬用D

都係，反而後悔65幣魔團，希望有日會buff佢

點解唔等今晚張卷先抽

魔團我70埋唔覺有咩咁廢

今晚有咩卷

魔團打肥仔都唔錯

每7日會送SSR卷嘛

我冇日日玩足 所以未有果張

刷關係勁，但要佢唔好死，用雷帝頂一頂傷先？

pvp遇到對面有魔團多數極速殺佢先 下下一技走埋黎點火 一無藍金張牌就仆得街

唔得閒玩都要每日登入呀

你雷帝未UR就唔好升啦 用瑪琳＋藍金啦 有冰又石化 加埋幣高落去好難會死

Dkgh 係肥金呀

藍威寶依家仲有咩用

打肥仔

同埋我唔係一開game就開始玩

啱啱上左65
依家有啲後悔

唔緊要 記住每日唔得閒都入一入game儲夠7日就會送一張卷比你
每7日loop一次 好佛好佛

你學巴哈仔谷到1萬攻好勁

玩左成個月仲未抽到綠團

搵我打

反而有時諗，魔團玩大技，不如換多隻升佢大技，不過下期出幣琳

有無link睇下

升技依D遲下先算啦 魔團睇你點配角去夾佢
佢配紅瑪係最好 儲冰再一野轟落去

生命水難出到...痴撚線

藍金先

十幾枝水都未有一枝生命水
4星都唔見有

能力洗5至10次，大約100石~200石就夠

無哂水 又唔係好想爆石

3星冰80%，大技 fat fat

魔團遲啲出木魔神應該會有用

威壓裝備刷暴擊傷定攻擊力好

暴傷裝要抽

爆傷

如果攻擊裝加裝備覺醒暴擊效果呢

想問下巴打應該覺5邊隻先 因為資源好有限 唔想升錯
係咪都係藍金最穩陣

都得

係

我依家係4攻2暴傷咁

覺醒我都係加攻

thanks bro
另外想問多樣 如果綠角黎講係咪都係會5覺團長會好過神速？

團長打後面主線有用過神速

收到 唔該曬
垃圾auto唔到最難既纖滅戰 要好小心咁用啲資源

綠角我留曬資源等隻瑪琳 希望係好野來

係喎 差啲唔記得
咁都係觀望下先
隻瑪招盾好似幾op

七夕到底有咩玩

依家神速真係無乜用武之地

無角用 我用黎打灰魔神搏招大有爆擊都有6位數

時裝

373992190 加好友
有一個位

twitter有投票 送3鑽

巴打 申請左 咕嚕雞球飯

455495537
有冇巴打加好友

一場回都冇

一陣加

有得借巴打啲強力英

同湯巴打肥仔ex=2條血

湯巴呢幾日應該打魔神打到手軟

團5 RJ巴打簽到 THX

小課依家有6彩coins，有3個係瑪琳，應該唔應該食哂去必殺好？，另外sr coins應該換到2彩coins

小課咪學人升技

都係唔夠71打

成日放畀friend list 都無人打, 迫我放街場

可能掛緊機刷料

可能刷auto中

齊哂D幣角先諗升技 除咗魔團

刷唔到5*杯…有無話邊關易出d

換左魔團中哂伏

魔團我都無換…要用就借好友算
希望唔會出d關要用佢先過到

中規中矩 唔算話差
係其他幣角太勁

其實幣琳都未必好勁…睇個盾擋唔擋到冰同石化…擋唔到都係被雙妖吊打

71係打咩

十五十六咁但瑪琳升左3lv必殺個話係咪會勁好多

過左了 岩岩借到一隻勁既綠團 換上去搞掂

我隻綠團D裝比左紅妖

湯巴隻紅豬愈黎愈勁

根本上魔團個意義唔在於勁唔勁

而係作為一個有睇七大罪既人

魔團長唔換就好似你用MAC機唔用IOS

轉去用WINDOW咁

個核心無左

話知你幾勁都好

人地一問你

咦 呢隻GAME咪七大罪?

有無個隻魔神團長啊?

你個時就只可以支支吾吾咁答

er...有就有既 不過我無換呀 哈哈

幾咁肉酸

所以係到勸所有巴打

有彩幣 一定要換左魔團先

唔係既話

比人笑到面黃

其實瑪琳招冰配咩都勁

屌你七大罪都有潮文睇
建議長期置頂

得你一個仲理佢

魔團長唔換就好似你用MAC機唔用IOS

轉去用WINDOW咁

個比喻好正

係既係既

因為你我換左

遲早都會出多幾隻新魔團

但真係唔勁

等出六萬戰拎緊神器識分身嘅團長

岩岩過先71 72返而好輕鬆過 搵啲高攻既推爆佢

有冇騎士團收人呀

屌 原來完左一半 打左隻團長以為打曬

終於知藍高喺pvp 嘅定位係點
就係每wave 封人出debuff 技

仆街石化完又冰真係心很累

魔化後先係見真章

都唔知等到幾時
我信依隻打木魔神會有用嘅依家無乜紅打手

一隻火妖打天下
魔神 你一日唔知咩料 升咩角都無用
淨係好似灰魔唔食debuff 魔團都廢咗

紅豬

紅豬好正 有樣有傷

屌我睇一睇先記得
但我無講過
到時又係紅豬嘅天下

最緊要必殺易升爆

我換晒彩

點睇藍團

紅豬大家配咩裝？

都係攻防

對話25條友真係有咁多人咩？

攻防

日日吹

你地隻紅豬覺醒搞成點？ 洗極都係爆擊 3% 唔捨得洗走

有 吹哂

魔團好撚勁wo

果個pass任week2 最左下角個normal任你地解左未 打咩咩25回 上巴哈睇話打藍色經驗水 我打極都得1/25

打書個關

巴哈成版都係卡72關既post

AUTO慣的錯

即係打藍經驗水？

佢咪話打書囉

打錯字 藍書至啱 我都試過 都係1/25

影張圖黎睇下

左下角果個 我三個屬既書同水都試過 就係唔升

刷左幾耐都得勁少生命水...
你地係點樣覺6

其實點先用到好友啲英 用過一次之後就冇再出現

好難打呀

其實好難

禮拜日好似唔計？

其實唔難

竟然！？ 不過聽落又似係...

呢個係火屬經驗水嗰關

你試下打多場火經驗水試下

要18個5星水

係咪要練幾隻去counter呢關

初頭都卡左一日..但玩玩下就知用綠團反擊就唔難

我打72全程靠日本仔d 70級魔團 通常捱到有大絕就反殺
無咩特別配陣 陣中其他2隻都係頭幾round頂刀。你試下借人魔團搏下

岩先借左隻7000攻魔團都係rj咁

諗緊砌隻雷帝去頂下

裝備覺醒

我試過哂三屬書同水 都唔得

用住先

有冇用1技點火之後再2技咁LOOP？ 出必前最好儲到張3LV1技/2LV 先打落去

好似要平日先得
禮拜日唔計

冇時間儲技 死得好快

貼你個陣睇睇 我第2個AC都係4隻60無超進 覺3,4咁過

明白 唔該巴打們

紅妖好勁 岩岩靠佢加食野過左72-1

不過我諗又要卡下一關 我都係想入騎士團姐 都咁辛苦

好肝..今朝掛機掛到依家都未用曬d水...
想問電腦玩用咩模擬器會順d?

依家打到邊藍威換做紅班啦

無哂水刷

+1

打到72最尾

速屬韓德？

Damn 原來仲未係最尾

依個唔難打 你仲有2關

借人大力藍威就過啦 幾刀斬死佢

佢而家只係15層地獄

其實本身一路冇推主線 只係想入公會先推

又咁講…主線係最好玩既一part
真係要諗下點組同借咩人
過到時係開心既

升哂UR 60 都卡緊51
點搞好

升裝/借frd

紅EX招人
932880473

真 但過唔到會想扔走部電話

裝備如何？覺醒左未

瑪琳我來了

聽日喎

下

第一次會幣角 緊張

有無人打灰魔神

我打
hard, ex都得
339990598

紅妖升覺6好唔好
刷左成日 好多魔神血 勁少生命水

但我未打過,carry我

有冇幣高/SR雷帝/王女 班冇咩用

越級挑戰

抽唔到綠妖buff 唔夠力

hard會唔會好d

hard輕鬆

癲..

想問瑪林配咩裝 thx

求其
反正1技又無力，2技有唔計攻
利申：用緊攻防

嘩又史萊姆又新英

隻原創魔神成隻九尾咁

咁快到十戒

仲唔係木屬畀魔神團長發威

而家pvp同紅魔神都用緊紅豬 藍金 幣高
瑪琳係咪暫時未有用？

出多啲等大家繼續肝

爆肝

麗茲

1團有1個位
希望搵個活躍會員
有意留tg

Me

屌慢左 睇緊直播

full左 sor

有用，但睇你識唔識用
利申：唔識

有無解包瑪琳食咩料，打定先

同角色加親密就係一樣

有冇騎士團收人？

想知覺醒料嗰啲

團長個ex 可以有幾勁

其實七大罪照計用罪名嗰隻角係最勁先係
點解黛安好似冇咩機會出場咁

咁唔知了

因為係漫畫入邊一直都係廢

佢招大好撚痛仲要係aoe

後尾識跳舞喎

真？
可以點組但係
我自己分三屬 主線 同埋 升lv 隊

有，詳情可以入去睇下先。

完全唔夠材料升角色

今晚有得換幣瑪琳跟手用石買埋件泳衣比佢先

我都係咁話 條撚準備

爭一個幣先換到

日本個邊都吹奏緊瑪琳
最強sub
今晚必入

搞埋D任刷定多D綠書先

已經儲定5彩幣準備好
喂! 爛左喇

跳完都係咁廢 金要生翼升級 佢應該要生多對手先掂

幣豬呀

咁靜既

買唔買好

唔買

課啦！

那有錢

材料算易搞 你有體就刷到

你都無錢

經濟唔好，生意淡薄

Game錢都冇

咁唯有爆下肝
打七夕活動換材料

活動？？？

如果隻英廢仲沖唔沖

想問下 幣瑪琳同藍金會唔會撞左 如果入隊係咪即係會有兩隻sup

幣瑪林最佳位置係sub

幣瑪1技rank 2都痛
但點配就等紅妖修正完先知
而家太大力個盾根本頂唔到

放sub係咪都食到個被動？

就呢個被動已經要換..同埋而家無盾角ssr...基本上個模組都勁..
換完再算

唔該巴打，仲未打過

得返三日,都盡刷左先喇,最主要喇石同ssr吊飾

其實想問下 啲英招被動技只係放main位同sup位先開到？

你想擺係倉都開到

點解d rank40幾日本仔仲可以唔識打灰魔hard
一係綠團唔儲反 一係就點都回滿血 我想快手3 round秒佢姐

幣林一出...PVP先後手都可以1R儲到必
到時真係睇運

P仔

打唔贏72話是否太廢

石化唔到佢 好屈

巴哈好多攻略 可以去搵搵

巴打9萬戰都打唔嬴

想問下練隻紅班去打72 之後隻紅班仲有冇用武之地

打紅魔神？

基本上無
有加成都係咁話

打72 見上網啲攻略話打72綠色果隻要用到

今晚換瑪琳打仲好

打完果關之後咪冇用

見pvp頭幾位擺風佬 係咪咁好揪

升到10000攻 AOE實好揪架

好 試下先

50萬 痴撚線

風佬係綠屬個隻?
唔會比紅高, 紅妖, 紅瑪林剋到啪啪聲咩?

前兩日係火屬風佬
而家又轉風向
頭3位都係一樣

隻紅妖勁到

究竟要整幾套攻裝幾套血防裝

夠你正選個4個用咪得

幣高通常用咩裝多，同埋藍金

血防 攻防

而家隊野9萬8都係auto唔到ex boss戰
究竟要幾多先夠auto到

1、2、3村咪得

求強勁綠團過72
133087820

想問下紅妖同神速應該用咩裝比較好

9723分 痴線

兩隻都攻防

神速 我用暴擊 同 攻

有幣林 同 皇女 係咪可以一 turn 出技

尋日起咗個新公會，有冇巴打/絲打有興趣join？
如果有嘅話可以去下面巴哈連結了解詳情：

有幣高應該得
我無幣高要借fd用無得周回 但auto到重好穩
綠團 藍金 幣高

又係4大天使

無瑪琳

四大外掛天使

最癲係第3個戰力

用石洗SSR 洗一陣就唔見幾十粒

上排3個村auto應該唔難吧

咁
咁既戰力auto pvp都贏啦

我之前走去auto頭兩個會炒
跟住岩岩去打第3個原來好易打 可能係剋屬性問題
冇幣班打周回係差咁D 幾時先出返幣班可以換

今晚11點後就知
我諗2-3星期後

幣艾斯

綠金好勁72 頭關下下爆擊

聽日申請

想問各位巴打 我只夠coin 換一隻
換魔神團長定瑪琳好？
唔該哂

我當初都冇彩幣換幣班幣高 到依加有十幾粒彩幣又冇英換

今日抽完SSR同SR依家15個幣了

佢藍金用血裝都9千幾攻仲癲

1團收1位活躍會員
經常潛水既不了 每日簽到基本
有意留tg

wailun823

好難答喎 潮文呢

唔記得公會要爆主線 依家得68 下次有機會先再黎 唔該哂

認真問

一定係魔團 又大力又型

不過要換埋瑪林黎玩絆

Cyrusbb

等ssr豬，親生豬冇得輸

冇coin啦

我想快d衝未72
打到去最終2戰 唔夠打

用人地啲角打

對魔團冇乜感覺嘅就冇需要換啦
紅豬基本上唔會廢過魔團
仲要易d超進化同升必殺

咁我唔換

死係我冇升條女

唔係會比隻70LV你架咩

睇完我都即刻換咗

叻仔

可能我技術問題去到9萬戰都唔夠打

想睇潮文

#702

但係寫個條友自己無換

睇完即換

到底灰魔hard應該點打
見巴哈嗰啲講頭3關團返殺
但次次幾round都得1lv卡又打唔入
補血又驚累隊友

之前幾round就用幣高升定

嗰陣有得換但唔夠coin

mac 機唔用ios
個比喻好正

儲咗幾百石，差1個幣，陣間抽爆佢換瑪琳

換幣琳後，開盾同加珠，幣魔團可以瘋狂輸出了
不過pvp一樣死

同我打

因為對面都係幣琳嘛

50萬點做到
巴打介唔介意cap下豬女d裝備

同你打左場 就係去到我隻團長一下都頂唔到嗰陣補左次血 結果你隻團長又變到差唔多滿血
係好彩最尾藍金招大爆左擊 如果唔係都唔知過唔過到

我意思俾人針對魔團/石化幣琳

你打緊尾二果關？有冇用紅班

紅班唔係必要英咩

有用，但都係過唔到
我冇升到木豬

唔洗木豬

你有咩 邊個話要木豬

等couns瑪琳報告

係咪要落女主所以落女豬

用佢比個隻未得

幣瑪琳係戰鬥用定sub用?

咁都唔夠打

點解唔用王女？BTW係邊關黎 打咩屬

我反而想知瑪琳絆咩

都話無絆

我以為你地吹水

我認真答你

連續打2-3個鐘 打到屌晒老母
無端端就會有一場無卡珠贏左

有得借好友依關其實借隻勁紅妖已經搞掂

in紅妖we trust

就算好友無，拉去右邊睇下有無日本仔放都可以照借嚟用
都係無就跳返出去再開再睇又會有新一批

72 打木屬

唔洗理個屬 用番王女做全奶仲好 起碼幫你加必殺先

仆街 以前呢關唔比借人 打到想死
幾時改左可以借人架

好，我試下

等馬撚

上星期更新後
我係受惠者

官方真係幾好

用佢隻70團長
好好用
以為會輸點知無啦啦反贏左

我果陣仲要冇綠團

點解我仲未過到

幾時開新pool

一團巴打都係真漢子

幾時先出傲慢

幣琳

依家先得16支水

幣琳咩裝

幤琳有用？

又話無錢

Btw韓巴你升得咁慢

我已經不停掛自動刷關
宜家刷緊七夕個活動

瑪琳來了

用生命水我屌

湯巴打搶1001執post頭

已換幣瑪琳

過份

你啲幣多到可以升技